% Latex-mall, gafflad från Bromskloss

\documentclass[a4paper, article, oneside, leqno]{memoir}

\usepackage{preamble}

% titel, författare
\title{Kvantfältteori}
\author{Anders}
\date{\today\ (\currenttime)}

\hypersetup{
  unicode,
  pdftitle={\thetitle},
  pdfauthor={\theauthor}
}

\begin{document}

% Titelsida
\maketitle

\clearpage

\tableofcontents

\clearpage

% Första kapitlet börjar här

\chapter{Notation och definitioner}

\chapter{Fria fält}
Ett fält är fritt om det inte interagerar

\end{document}
